依加唔著羽絨都係扮大隻

涷撚到...

渣ga

涷？

靜啦

推